8月5日需知

記得著黑衫、戴口罩
揹埋個背囊裝住啲gear去
留意新聞其他區既情況
如果有一區發生衝突
自己嗰區就要即時去響應去衝
清楚嗰區地勢既手足可以幫手引導人潮
有無巴絲有補充？
不被捕，不流血，不放棄前線
不分化，不割席，不督灰
不撤不散！

推

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

大大力推
衝衝子今日升哂級 和理非你唔係唔爭下氣啊？！？！

我地user name係99%一樣

識貨
We are the colours in the dark